%!TEX root =  tfg.tex
\chapter{Arranque}

\begin{quotation}[Novelist]{Ernest Hemingway (1899--1961)}
The good parts of a book may be only something a writer is lucky enough to overhear or it may be the wreck of his whole damn life -- and one is as good as the other.
\end{quotation}

\begin{abstract}
Resumen de lo que va a ocurrir en el capítulo. ¿Cuál es el objetivo que tenemos con este capítulo?
\end{abstract}

\section{Lista de características}

Aplicar aquí la primera iteración de Feature Driven Development.

\section{Diseño arquitectónico}
\label{sec:arquitectura}
Descripción de los sistemas de producción, preproducción y pruebas.
